茶記漏單真係好撚燥

叫咗條蒸魚

屌你老母等咗9個字同我講冇落到漏咗單

最撚忌搵啲新手落單 老閪都漏

係你戇鳩等九個字先催佢啫

蒸魚差唔多啦 唉

等多九個字有嫁啦

屌你老母

其實係多得一班係又吹單唔係又吹單既仆街，搞到有時真係等得耐走去吹，結果都係敷衍咁話焗野蒸野要等耐啲，最後真係好撚耐再吹先講漏咗單

係 點解可以咁撚on9 單都可以漏 唔撚係講緊廚房入面 係個樓面唔撚記得落

反而係怕催完之後被加料

之前係沙嗲王漏單, 問左幾次都話等多陣有
最後先話冇落到單

你係唔係戇鳩㗎 好似你咁係又催唔係又催？

自己一個食嘅話
20分鐘唔黎通常會粒聲唔出走人

其實蒸嘢真係要半個鐘以上，冇落又真係幾燥嘅

條魚廿斤？
一般一兩斤魚都係蒸10-15分鐘
唔係就鞋到仆街
成班唔撚識煮野

呢招好

一入單就蒸，一蒸就會出會唔會諗吓人哋有其他嘢做

追尻佢又唔撚理你，等左半個鐘到我屌佢老母先同我追

成日扮撚曬入廚房問，到頭來就hea你，到最尾原來漏單。
激到

唔得閒煮就返入去洗廁所啦

体谅下啦

茶記咁好死即叫即蒸？
食開啲舖頭都係即上

魚都即上？

魚生